琴日放左。

唉蠢左

監?

針？

飛機？

又放針

報左驚

282呀講緊

今次重唔捉到你放針?

器由蛋 火箭炮

282係巴士呀 你柒左

好耐冇搭bus

柒賓邊有錢買

diu呢張圖10年有無

唔好以已度人啦

拎綜援都夠買啦，你冇錢叫聲賓爺我送5蚊比你

渣ga小妹我仲未放

放到入沙田

你男人來

賓爺

留地址，我直接訂比你

新界青衣長亨邨巴士總站1號舖

新界元朗鳳群街2號年發大廈地下10號舖

香港中區立法會道1號立法會綜合大樓1001室

你冇叫賓爺

咩來

絲打隻手幾靚

有追開post都知樓主放開巴士 條友做乜

今次好高質

N賓狂撚傻仔

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

我計好晒

入左8473 呢隻$1放 入左5萬

賓哥還返包針比我未

#13 條傻閪中計

中針

自己淘啦2蚊

包針係我上左4堂工聯會針灸班先有